[世界盃不是夢] 諗住自資搞隊港超，叫廣源恆大有無得諗？

皇家馬鞍山
京士柏流浪
定係西維園好

落馬洲銀河

西雅圖 海灣者

皇岡馬德鐘

西營盤海灣者

叫加拉塔沙田

南生圍伐木者

大圍飛腳

蒲和紅磡

大圍荊花

鹿島旺角

彩雲達斯

佐敦軒達臣

大坑松鼠

華倫西環

華倫東亞

奔走向上隊

講隊

港島三箭

皇家寶安懸

黃埔馬德里

大圍實德

叫咩名都唔會係世界盃啦
球會盃就咁啫

叫咩名都唔會係世界盃啦
球會盃就話啫

世界盃一定要係國際足協果個架？
我自己搞既沙田區世界盃唔得？

將軍澳林比亞高斯

巴黎聖日屯門

兵工廠

抄日本仔名 係都抄R洲班霸啦

巴塞羅湖

落馬洲火車頭

阿斯東維園

中環水手

AC米埔
熱廁
馬德鐘體育會

香城?

落馬洲有足球場?

小香港仔人

大埔lulu